nursing hd一問

前世做錯事 今世做護士

你不如操fit啲，考救護算。。。

原本諗住中學畢業做消防救護
其實都差唔多

豆腐佬人工好似冇咁高

唔夠分

咁有冇其他選擇

EN易入難出 讀又辛苦 做又辛苦
如果冇乜決心 真係唔好讀

巴打可以考慮下 好似有d公/私院會定期開EN course 唔記得係2年定3年course 入嘅要求都唔高 早幾年好似仲有sponsor嘅EN course唔洗學費 不過聽聞最近又好似冇左 巴打可以留意下有冇再開
不過聽講EN course係好chur 巴打要諗清楚先好讀呢科入呢行

巴打加油

巴定絲？
絲既可以試下護校

巴

試下依個,唔洗錢讀不過grad咗要賣身兩年俾社褔界

唔該

死link

copy去safari開到
不過你預競爭都大同埋有醫療行業經驗優先(eg. pca,hca)
我19分in都唔收可能係我in得柒

咁唔使諗

EN 做就做RN野
人工低一半咁濟

港大中大收廿幾分呀戇鳩
樓主得十幾分